"Zal ik doe het goed, ondertussen, om mezelf te tonen?
Ik denk het wel.
Dat is het beste deze mensen zouden moeten weten dat er zo'n man is als ik hier; het is een geluid voorzorgsmaatregel en kan een noodzakelijke voorbereiding zijn.
Maar zorg, zorg, zorg!
Laat me het uitdenken! "
Hij controleerde zijn stappen die naar een object begonnen te neigen, nam een draai of twee in de al donker wordende straat, en volgde de gedachte op in zijn gedachten over de mogelijke gevolgen ervan.
Zijn eerste indruk was bevestigd "Het is het beste," zei hij, eindelijk opgelost, "dat deze mensen zou moeten weten dat er zo'n man is als ik hier. "
En hij draaide zijn gezicht richting Saint Antoine.
Defarge had zichzelf die dag beschreven als de houder van een wijnwinkel in de buitenwijk van Saint Antoine.
Het was niet moeilijk voor iemand die de stad kende nou, om zijn huis te vinden zonder enige vraag te stellen.
